[ 早霸王 ] 又到左一星期一次

希望又有烈士上去

屌佢老母會唔會講講下中風